哈姆太郎與伙伴研究繪本14—聖誕龍脈衝命運高達

又到聖誕 又到聖誕
太忙都係下個post先再改版

唔須要完全生酮
你一星期內有一半餐數係食菜肉,走主糧都夠做

聽日開始嘅寒潮係同2016年嘅寒潮有唔同
香港係2016年嘅寒潮下係濕涷

今次會係乾涷
氣溫可能日照影響而無上次2016年咁低
但係一定會好乾
大家注意保䁔
有興趣可以睇吓天文台寫寒潮落嚟香港嘅過程
寒潮過三關

櫻巴有冇話幾時出文